每次經過apple shop

sales多過客,冷清清的

代表咗啲乜？？

蘋果已死

代表sales多過客

星期六日多到爆wo

旺角嗰間apple shop真係好少人買嘢
Apple shop真係都唔知咩對象嘅人會買
啲衫褲咁樣衰咁out
Sales多過客唔出奇呀

啲牛仔褲愈來愈差
少客都正常

你去開邊間冷清清? 間間都迫爆

旺角幾時開咗間apple shop

難分真與假

因為個間係apple shop, 真係賣蘋果

樓上中伏個班store唔同shop喎

開左好多年喎

開係手機台明玩野

柒咗

仲有polo都係冇人行的

唔係講手機，開喺手機台做乜9？

要service 尊貴的大陸人， 當然要請多d 賤種香港人去做

樓主講得岩喎 Apple shop真係sales多過客
點解咁多負皮